醫護！咩撚野叫停止攪炒啊？

停止工作，一齊攪炒

相信全港人都唔想搞到攬炒

香港人真係攬炒的話, 中共仲驚過你

重點係中國已經攬炒都咁
我哋只係需要保命食花生

句嘢其實幾on9又表達唔到訴求

禁入境 保香港 咪得囉